人生過得好頹廢，求屌醒

一人一句

頹係福氣

但都希望可以充實啲 做個有用嘅人

學識點生存，再學點去生活

你衣食住行完全冇要求？

只能夠講，盡力跳出自己舒適圈，唔好比自己覺得舒服，不斷學習新野，唔好停，成為努力習慣。

lm